覺唔覺荃灣起條高鐵去柴灣比起廣深港高鐵更加實際

夢想鐵道

沿海駁多個站上屯門

應該整環狀線沿: 上水、屯門、荃灣、南丫島、西環、港島南、柴灣、將軍澳

叫地鐵每條線起多條路軌做飛站特急好過

成個香港都係 唔抵屌咋嗎

屯門三聖到荃灣起條鐵路
元朗到上水再起一條鐵路

呢兩條一早提出過啦
屯荃線已被ban
北環線就差唔多郁手